一句講晒，唔計策略性投票，胡官定薯片？

胡官
薯片

你有票投咩

胡官22條立法

冇份踢英超添，唔可以評論lu

胡官 佢真心為港

薯片做 廿三條過硬 樓價二萬蚊呎

類似預感

家陣地價都兩萬幾... 到時重唔三萬蚊尺??

都唔揀
樓豬係港豬

廢曾食屎LA

評論同投票係兩樣嘢嚟喎巴打

成日話無票投個d知唔知好多選委都應承左會跟行內民意調查投票 其實好多人都影響到

薯片首創出3糧
年年估錯數
主張立23
政改以831為基礎
跟泛民有傾有講
立23易過借火

23條係過半
同唔同泛民有傾有講都會過

係2007/2008雙普選

真係想知選邊個可以唔駛立23

胡官

其實我覺得邊個上都好，個財政司都唔會洗多錢(gdp 20%)，咁唯有寫個數低，有個好藉口，玩下數字好多人都識。

3糧就

agger
你有得評論英超嘅其中一個原因係因為你有得賭波

2003年夠唔寫左係基本法啦
葉劉咪又係過街老鼠
依加為左幫薯片抬橋
連23條都可以幫佢作理由過骨
都唔知係打手定民智低